離職後AIA MPF自動幫我開多個戶口扣撚咗5000蚊

網上keep住個個月check，冇收到指示話會開新account，而家開多咗個，幫我set做預設基金，但扣咗成6000幾蚊
冇留意MPF離職係會自動開account自膠
AIA收皮MPF收皮

AIA 收皮

佢憑乜咁做

垃圾AIA

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

上網睇好似係MPF規例
在職時係公司帳戶
離職後如果唔係即時轉工，係會變做個人帳戶
仆街MPF
仆街AIA

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

佢點扣錢
邊個批准呢個指令

冇哂大陸人落黎買保單
保險公司抵撚死

但唔會扣錢
定係投資蝕錢呀

蝕左錢炸？打去問

唔係你離職後，會自己將你個MPF由公司帳號原封不動轉去個人帳户咩，應該冇少到錢喎

當然新帳户啲基金要重新set過

不嬲離職都要將個AC轉做個人AC架啦

無set咪幫佢擺哂股票

無set唔係通常擺最保守果個咩

你睇番d基金單位有冇少到，可能個價跌左姐呢輪大跌市

留名等睇（唔識睇）Statement

預設嗰隻好似跌得超甘喎

有個咩預設基金，入面股債現金咩都有啲咁

Mpf 係有投資風險同收費貴啫
運作上監管得好嚴
點可以就咁食人啲錢
打去問清楚先啦

如果計蝕錢，加埋蝕左4萬幾

我仲未計蝕
計埋嘅話已經蝕咗4萬幾蚊

睇statement
如果亂收錢, 睇下可唔可以去積金局投訴

連登真係好廢青，不學無術
離職咪將你個戶口由供款戶口轉左做個人戶口囉，明唔撚明

你個基金單位有無少到？佢用什麼理由扣錢？認真想見識下